López告诉《刀锋报》，她的母亲和韦尔塔的兄弟能够参加葬礼。 提华纳当局被批评对跨性别女性谋杀案的处理方式 
 可怕的是，她的哥哥在她参加父亲葬礼时去世了。 最后的酒吧? 尤金·罗宾逊2020年9月15日|Ozy 
 从周一开始，在英国，所有6人以上的社交聚会都将成为非法的，这还不包括在工作场所、学校、婚礼、葬礼和有组织的团队运动中举行的聚会。 在英国的冠状病毒检测系统陷入困境之际，卫生大臣指责有太多“不适当的”检测bb0大卫·迈耶(David Meyer 
 道奇队在1947年签下杰基·罗宾逊(Jackie Robinson)，打破了联盟的肤色障碍，他们是最后一个拒绝参加比赛的球队，球队管理层认为，马丁·路德·金的葬礼将在比赛开始时结束。 为什么密尔沃基雄鹿队和NBA开始了一场争取种族公正的罢工|尼尔·佩恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年8月27日|FiveThirtyEight 
 由于担心病毒，她和她的父母都不能参加这个小型葬礼。 玛雅·斯里克里希南2020年8月12日圣地亚哥之声| 
 然而，即使在葬礼抗议之后，白思豪在向新一届新兵讲话时也遭到了嘘声和起哄。 我们需要我们的警察比这更好|尼克吉莱斯皮| 2014年12月31日|每日野兽 
 周日不上班的人几乎肯定会参加刘的葬礼。 警察家庭在纽约警察毕业典礼上嘘白思豪|迈克尔·戴利| 2014年12月30日 
 在葬礼上最真实的话是小杰登的话，州长引用了这句话。 成千上万的警察强忍泪水，纪念倒下的拉莫斯警官迈克尔·戴利2014年12月28日每日野兽 
 卡斯特罗实际上曾飞往蒙特利尔，在2000年深受爱戴的加拿大总理皮埃尔·特鲁多(Pierre Trudeau)的葬礼上担任护柩人。 加拿大♥古巴变得复杂了|Shinan Govani | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 就他而言，他们正在准备他的讣告，而他不愿意参加葬礼。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 他穿着漂亮的长袍(因为是夏天)，正在准备他的葬礼致词。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 当葬礼结束，他们回到他们荒凉的家时，拉蒙娜一看到空空的摇篮就崩溃了。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 当最后一根箭烧完时，葬礼进行曲响起，所有人都回家去了。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 不必说，他的葬礼上有来自全国各地的铁路工人参加。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 但是，曼迪·安把她拉住，小声说:“你就不能参加你妈妈的葬礼吗?只有我们来吊唁吗?” 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯